DHL 寄美國 貨物總值上限？

準備要寄貨去美國
有無話每個package入面過左幾多錢就要打稅？
🙇🏻‍♂️

要睇下寄咩，用hs code check 架要

皮鞋呢？

我公司入under 600鎂

THX
DHL 比你地個報價係幾多？
佢比我50% discount
好似都仲係有D貴

打上去fedex ups hotline問下街價就知貴唔貴

寫gift 人地唔洗比稅